"Display Out" = "显示输出";

"Enabled" = "启用";

"Orientation" = "显示方向";
"Follow Interface" = "根据界面";
"Follow SpringBoard" = "根据 SpringBoard";
"Landscape Left" = "横屏向左";
"Landscape Right" = "横屏向右";
"Portrait" = "竖直";
"Upside-Down" = "倒置";

"Max Screen Resolution" = "屏幕最大分辨率";
"480" = "480";
"640x480 (all)" = "640×480（全部）";
"600" = "600";
"800x600 (VGA/HDMI)" = "800×600（VGA/HDMI）";
"720p" = "720p";
"720p (HDMI-only)" = "720p（仅 HDMI）";
"768p" = "768p";
"1024x768 (VGA/HDMI)" = "1024×768（VGA/HDMI）";
"1280x1024 (HDMI+iPad 2)" = "1280×1024（HDMI+iPad 2）";
"1024" = "1024";
"1920x1200 (HDMI+iPad 2)" = "1920×1200（HDMI+iPad 2）";
"1080p" = "1080p";

"Scale" = "缩放";

"Aspect Adjust" = "纵横比例调整";
"Preserve" = "保留";
"16:10" = "16:10";
"16:10 Display Stretch" = "16:10 拉伸";
"16:9" = "16:9";
"16:9 Display Stretch" = "16:9 拉伸";

"Horizontal Offset" = "水平偏移";
"Vertical Offset" = "竖直偏移";

"Show Taps" = "显示触摸区域";
"Never" = "从不";
"Always" = "总是";
"Skip Keyboard/OpenGL" = "忽略键盘/OpenGL";

"Tap Size" = "触摸区域大小";
"Huge" = "极大";
"Giant" = "巨大";
"Big" = "很大";
"Large" = "较大";
"Medium" = "中等";
"Small" = "较小";
"Little" = "很小";
"Tiny" = "极小";

"Showing taps may cause flicker" = "显示触摸区域可能导致闪烁";

"Experimental" = "试验功能";

"Native Support" = "原生支持";

"This app" = "该应用程序";
" appears to have built-in support for external displays.\nYou may consider disabling Display Out temporarily." = "似乎原生支持外部显示输出。\n您最好暂时禁用“显示输出”。";
"OK" = "确定";

"Just Main Content" = "仅主要内容";
"Shows only the main content on the external display" = "在外部显示设备上仅显示主要内容";

"Connection Alerts" = "连接提醒";
"Show" = "显示";
"External display connected." = "已连接外部显示设备。";
"External display disconnected." = "已断开与外部显示设备的连接。";

"OpenGL" = "OpenGL";
"Suppressing OpenGL flicker may cause additional memory use or unexpected behaviour in some games" = "抑制 OpenGL 闪烁需要更多内存且可能在某些游戏中产生不可预料的后果。";
"Suppress Flicker" = "抑制闪烁";

"Show On" = "在以下设备上显示";
"External Display" = "外部显示设备";
"Both Displays" = "两者均显示";

"Render Quality" = "渲染质量";
"Low Quality" = "低质量";
"High Quality" = "高质量";

"Dim Brightness" = "暗淡亮度";
"On Connect" = "在连接时";
